Sunny直播爆youtuber秘密

古一

爆古一嘅故事

傻9 古一自己做打手

古一 你好

圖你老母咩 垃鳩圾

我唔係光頭咋 唔係古一呀

正我都睇緊

死啦可能你都係古一

收皮啦屌 又要八卦又要屌

佢好好笑wor 係個look柒d姐

想睇佢同a小姐多啲

18 係清泉

直播成日講喎

其實成個post都係古人鏡像

十八撐你

係囉 古一on99

以上全部都係大J嚟

啱呀巴打 不能同意更多